先安內而後攘外(免費占卜)

唔占賭博，同埋會打比你講返比你知，因為比較詳細啲
未夠18歲唔占
留低你中文全名
出生日期
性別
問咩事(問題詳細)
whatsapp 到 59891042
個人資料絕對保密

Sent

推